人性考驗

如果有日係條街到執到銀包，我拎曬啲現金留翻信用卡、身份証然後先拎去差館仆唔仆街

仆街 大仆街

盜竊罪
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。
[比照 1968 c.60 s.7 U.K.]